【年經】接唔接受到女朋友唔剃格甩底毛?

同女友傾計我問佢點解唔剃格甩底毛，佢話我歧視仲話我點解要要求佢做咁多野，唔知各位巴打點睇？

接受到
黐孖筋接受唔到

有時懶真係唔想剃

屌唔剃都唔好比我知先囉

如果女友連西毛也剃埋呢？